# Projeto - Test 

command:

rodar as imagens:  docker-compose up -d

parar de rodar: docker-compose down

projeto usando graalvm, acelerando o desempenho da minha aplicação.

Estou usando dois arquivos dockerfile, um para o projeto e outro para o mongodb.

Usando docker-compose para orquestrar.

# Collection.json no corpo do projeto 
As requisiçoes já alinhado com o que foi solicitado.